Monsieur de markies wierp zijn ogen op de onderdanige gezichten die hing voor hem neer, zoals iemand zoals hij eerder was gaan hangen Monseigneur van het Hof - alleen het verschil was, dat deze gezichten alleen hangen om te lijden en niet te kalmeren - als een grijze kerel van de wegen kwamen bij de groep.
"Breng me die kerel hierheen!"
zei de markies tegen de koerier.
De kerel werd gebracht, pet in zijn hand, en de andere kerels sloten zich om om te kijken en luisteren, op de manier van de mensen bij de fontein van Parijs.
"Ik heb je op weg doorgegeven?"
"Monseigneur, het is waar.
Ik had de eer om de weg op te gaan. '
"Komende de heuvel op, en op de top van de heuvel, beide?"
"Monseigneur, het is waar."
"Waar heb je naar gekeken, zo vast?"
